{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58760&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 넘버25-강릉역점"
    },
    "text": "ナンバー25ホテル江陵駅店は基準人数2人で、最大人数はデラックススタンダードとツインルームは4人、VIPとプレミアム2pcは3人まで入室可能です。 追加人数は1泊基準で5,000ウォンの料金が加算されます。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生します。 周辺には3分の距離に無料公営駐車場があり、駐車場が完備されています。 江陵駅KTXと江陵中央市場は徒歩5分、0分の距離にあります。 客室の内部にはスナックバーがあり、飲食サービスが無料で提供されます。 全客室にはスマートTVとネットフリックスサービスが提供され、マットレスと寝具類は最高級で、飲み物とアメニティも無料で提供されます。 個別Wi-Fiゾーンがあり、コンピュータ仕様はインテル第2世代(i5-2400F)、DDR4 6G、GeForceRTX3060です。 客室は禁煙で、ひまわりの水栓と最新型ウォシュレットも設置されています。 ナンバー25ホテル江陵駅店は多様な7つの客室が完備されており、スナックバーでは無料ドリンクを提供しています。 2PC、エアドレッサー、全身浴槽、スイートルームにはカラオケ機械とジェットバスも用意されています。 スマートテレビを通じてOTTサービスを楽しみ、ネットフリックスは無料で提供されます。 客室にはティーテーブル、電気ケトル、一体型ヘアドライヤーがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25ホテル江陵駅店の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル江陵駅店の最大人数は何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "デラックススタンダードとツインルームは最大4人まで入室可能です。VIPとプレミアム2pcは最大3人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何泊分の料金が加算されますか？",
            "answer": "追加人数は1泊基準で5,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には無料公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "江陵駅KTXと江陵中央市場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "江陵駅KTXと江陵中央市場は徒歩5分、0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "客室内にはスナックバーがあり、飲食サービスが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはスマートTVとネットフリックスサービスが提供され、最高級のマットレスと寝具類、無料の飲み物とアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、客室には個別Wi-Fiゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "コンピュータ仕様は何ですか？",
            "answer": "コンピュータ仕様はインテル第2世代(i5-2400F)、DDR4 6G、GeForceRTX3060です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはひまわりの水栓と最新型ウォシュレットも設置されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25ホテル江陵駅店で提供されている客室の種類は何ですか？",
            "answer": "ナンバー25ホテル江陵駅店では7つの客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "スナックバーでは無料ドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スイートルームにはカラオケ機械とジェットバスも用意されています。"
        },
        {
            "question": "スマートテレビで楽しめるOTTサービスはありますか？",
            "answer": "はい、スマートテレビで楽しめるOTTサービスとしてネットフリックスが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室にはティーテーブル、電気ケトル、一体型ヘアドライヤーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 679
    }
}